睇完女義士個記招我嬲到爆炸，於是我做咗呢件事...

一如所料成班腦殘係咁對受害者二次傷害
真係嬲上加嬲
於是我將個直播再重頭睇咗一次

但係FB個report制度真係好很廢
完全唔知道可以點樣封鎖啲五毛同blame the victim既言論
舉報咗都無用

自推一

自推二

自推三

自推四

自推五

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

Agree, hkdiscuss, yahoo 既留言都好攞命